[正能量]突然發現屋企啲長輩變曬黃...

事緣喺某大守城其中一日 媽媽同成班藍絲長輩食飯
個個鬧學生又話咩大學唔應該俾暴徒入去搞亂曬
媽媽忍唔住 指住佢老豆我阿公講咗句
:你個孫依加就喺入面 係咪要啲黑警打死佢?!
仲鬧到成班廢老親戚口啞啞話啲老一輩小學都未讀完走去鬧大學生
之後成家就變曬黃 一齊屌狗屌正苦
連藍到買星島睇嘅親戚都話區選民主派大勝好嘢
媽媽 你真係好型
最後媽媽話聽日港島見

今次真係 你老母！

12•8
維園見

一齊嗌 8號死線 9號升級

證明同長輩講道理係冇用
學丁蟹咁 動之以情 打感情牌

媽媽好野
我都想有個明事理的家人

真係好 如果發生係我家庭身上一定會講佢唔去就無野

拉埋d轉黃長輩一齊出黎行啦

咁佢哋年紀又太大啱啱轉黃肯屌狗算係咁啦
不過爸爸媽媽會照出

Push

我個八十幾呀嫲聽見佢朋友屌手足打爛啲設施就話「咁香港政府破壞港英政府留俾香港人既制度同法治你又唔講！」
我當場

佢地呢個年紀 真係揸住免死金牌咁講真話

智慧老人

Sad but true 咁證明左針唔吉到肉唔知痛

你老母

香港勝利球迷真係好多
區選動搖咗佢地方向

你媽媽好野

伯母好嘢

我愛伯母

發現最近多咗阿伯買蘋果日報睇

完美擊殺

128

推

佢叻過你

你老母要唔要多個仔?

好老母

媽媽

試下邀請埋姨媽姑姐 呀叔舅父今日family day

我伯父本身藍，佢周圍啲人成日sd啲藍絲圖俾佢睇，後尾佢睇睇下都覺得假，又成日睇蕭若元，最近好啲啦。

我阿媽用左呢招問呀爸

呀爸話最好一槍打死我呢個仔

點解可以鬧得醒咁勁
多數d老人家越鬧越唔順氣越藍

樓主老母好正

巴打

💛💛💛

伯有好波

我都想有啲咁嘅阿媽

好波

有個黃阿媽
巴打你既人生就充滿住愛

我都見過不過睇online version

要唔要多個女？

呢個反應先係正常

點做到

我呢邊係黃轉藍，跟住依家藍到發黑呀屌

一陣見！！！！

推！！

128128128

I know that feel bro

帶埋出黎遊行

中到應一應 祝呀嫲身體健康

巴打老豆真係咁無人性？

健健康康

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

fake news
識大把人依家仲係政府/建制die hard fans
btw, 一定要去呀

藍絲真係冷血啲 我阿爸見到popo捉人個樣都會好興奮 我地全家黃佢就扮中立 但一睇直播就露哂底

手足，一陣維園見

身體健康

same 平時扮哂有分析咁，見到後生仔俾人打就好撚興奮，一路揪住嚟講又話抵死啦/ 打死哂啲死仔。但當黑警亂打途人/藍絲咬甩人耳仔佢完全冇得駁就用super! 嘅態度講: 大家都有唔啱/ 你都唔知前因後果，冇睇前面

勵志

傳說中嘅民意逆轉

恰巧不是你家孩子，但總會輪到你的

宜啲屋企人真係唔好比家用，盡快搬由佢死

我都係 100%

行動最實際
當然有d藍到發黑 覺得你死撚左仲好果d 最好早d絕交

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

我D姨媽姑姐成日上YOUTUBE睇城寨D片, 變左深黃……

好warm既老母

伯母一生平安

你老母咁撚好嘅班長輩都好好
如果係我啲親戚話鳩咗我抵死好耐

好人一世平安

為人父母個幾日真係切膚之痛架大佬

不嬲肉酸 小學生話大學生唔讀書

嫲嫲好波

但冇咩野呢啲都係唔好隨便同深藍親戚講
冇人知幾時會反咬你一口

Auntie 好嘢 ！

又係嗰句：針唔吉到肉唔知痛
佢老豆個孫喎

樓主阿媽個老豆個孫係咪即係...？
btw 我唔想知

嫲嫲好叻

Pish

心水清

要拉多啲勝利球迷轉陣

出黎啦各位

叫佢地咁唔中意就上去大陸住

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

燒山屈到
一人之力轉化十萬個廢老

樓主媽媽

汕頭？

勝利球迷咪會
堆淺藍/覺得搞事唔啱的 會只係終於知道原來真係幾多人支持 但維持話應該要妥協
(曾經同佢地嘈 我話夠膽就搞公投睇下大家點睇 佢地當時話叫我因住發現自己係少數)

仲要夠膽鬧佢地

世上只有媽媽好

我呀媽成日話黑警打人唔岩。禮義廉啲人乜都唔做，剩係派蛇餅粽

我成家除左我都無個黃
政治厭惡and藍

我媽都係因呢件事變黃

大家試下帶埋佢地出去，佢地未出過好難自己出， 今日帶埋兩老加呀e
平時同開fd出
多一個就多一個，好需要你

係
人做決定大部分感情行先
[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

伯母堅料！正

可以歸納出太複雜嘅政治理論未必打動到佢哋
汲及到人生安全嘅話
可能會有同感

買星島睇唔算好藍啦
你叫大公文匯東方點算

點解可以咁有智慧

D

建議巴打同老母夾定，然後你出去住酒店幾日失蹤，你老豆問你媽去邊就話你比黑警拉左出唔到黎。

有d似口講就威 到真係出事先識驚

成日諗住買份蘋果番屋企比兩老睇都冇Q晒

好型

手足你仲有我地

聽到我想發癲
點解可以咁冇良心...
之前理大被圍有人有低溫症，佢就大大聲話: 唔係低温症，係冇飯食肚餓姐！
又話: 為咗個一萬幾千周圍搞破壞，抵啦依家派哂乜都冇哂喇，去坐監啦

又勁又型

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

老母已轉黃，但唔明點解我老豆仲係藍到黑？

幾時轉？
拎番721 831 1001 ..黎講好難轉藍

總之就係因為你搞事先 咩動之以情都唔會有用
同佢講無錢收 就係比人誤導煽動

嘩，叻到

我大舅父半個老闆黎 六十幾歲
日日睇啤梨 日日屌黑警

燒山真係救咗好多藍絲

Same

法國啲藍絲殺到埋身果陣唔變黃都屌鳩正苦on99

屋企老人家：唔夠監獄咪起集中營囉 總之就拉曬佢地
之後我就好逃避返屋企

好媽媽

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人